其實點解會有波膽買料

係咁準既就自己中拉，走去益人
唔通阿阿都李燦森
我呢期都賺夠拉係時候比人賺下

有水？

facebook 大把
施主你gogogo

有咩問題又唔係六合彩咁有彩池、幾多人中都唔會分薄你既派彩架

因為已經賺夠，想比其他人賺下

咁點解耶穌要寧願釘十字架都要救世人？

因為助人為快樂之本
贏幾多都唔及幫人開心

波台大把賣料狗

因為波真係估到, 但係平注都有可能連續衰運一次過輸哂, 咪搞呢D野

因為真係有造波 行內稱+3貨 但唔會係馬會出現既賽事入面

利申：係外國做足球博彩3年 有牌照既公司

邊間

細公司，新加坡市場 水位跟利記+2水走，年中都唔知有幾場垃圾聯賽correct score 比人炸，講緊係果d瑞典丙組後備聯賽果d